Blocked by James

Block 你老母呀block

我以前係沾狗
覺得佢雖然親中
但有起學校改善high school drop out都叫有做野
但今日見到佢post張咁既野就火都黎

佢根本係anyone but Trump voter
仲要見到賀錦麗就打曬飛機
美國人根本想要個女總統
覺得自己國家係全球先例
但又唔睇下個黑人八婆個底
戀童james對唔對得住自己黑人手足呀?

反占既時候到啦
係真真正正反個隻
話俾其他人知 rmb戀童james係根本唔睇政策就vote
屌你老母戀童James

唔知kanter算唔算
佢都係比土耳其逼害

推比人睇呢個clown有幾無知

blocked by Xi

負評既係?
1. LBJ 狗?
2. 拜登支持者?
3. 戀童狗?

鐘意NBA既人都係狗
鐘意NBA又鐘意沾屎既人都係畜生
你地全部仆街冚家剷喇

LBJ史上最垃圾嘅球員

推